詳細分析蘋果大搜捕案件 國安警司李桂華擘大眼講大話！？ 蕭若元

詳細分析蘋果大搜捕案件
國安警司李桂華擘大眼講大話！？
蕭若元
【patreon獨家影片預告】
2020-08-11

memehongkong
680K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：